覺唔覺香港人係衣著/潮流上完全無自己特色

只係聽到抄日系 韓流 歐美風。但從來未聽過港系 港流 港風 所謂既mk仔都係抄當年既台狗。我都唔想踩港 但出到街成街都一樣樣就覺得

唔通毒撚先係香港既文化特色

鮑姐

弓山 鮑姐

鮑姐應該著得有特色d

鮑姐有冇特色

早晨 鮑姐老公

癡撚線 唔夠9秒

鮑姐呢？

飽姐有咩特色

鮑姐好有特色

飽姐

鮑

Fuck

鮑鮑

咁鮑姐係咩特色

知道鮑姐最靚啦

樓上啲人痴線

鮑姐最有特色

我哋知道鮑姐最有特式

痴線 快到
鮑姐

痴撚線咁撚快 明明追蹤咗第一時間入嚟

Wtf好快

屌 好想做第一

好撚快手

你哋有冇咁撚快呀

可以第一頁已經偷笑

屌你地有無咁快

咪咁啦 成日入黎秒回都攰架
鮑姐有冇叫你收斂下

鮑姐有無特色？

遲左3分鐘
已經去到3頁

4分鐘咋喎屌

鮑起靜

我都係 已經一彈即刻入去但都有人快過我既

鮑姐
慢左 我下次要第一

咁都叫冇特色? 我未見過台妹韓妹㗎妹咁著喎

魚包女且

痴線，咁快嘅
開始覺得耆齡王有啲慘

樓主放棄啦，唔會有人唔記得你，btw鮑姐

11秒真係痴撚線

慘咩 佢根本enjoy緊

揀鮑姐嚟屌係最有自己特色!

鮑姐呢

鮑姐係咩系？老系?

鮑姐衣著最有特色

入到黎唔講番句鮑姐都對唔住自已

魚柳包姐

樓主=一失足成千古恨

鮑姐

早晨

巴打你幾次都搶到第一

鮑姐好淫

咁鮑姐係行咩野風格？

第四頁

唔同意 每次去旅行都識分邊啲係香港人 邊啲係大陸人，靠睇衣著同樣

屌 衰左
已經第五頁

真係好撚慘 樓主不如你改名啦

追蹤左 改咩名都無用

香港有乜嘢自家fashion brand?

大家要跟鮑姐學著衫

認真答:係,大部分都泡狗look

鮑姐

啲外國人成日話香港人係日本人,如果香港人跟日本風咁著又好唔好

香港得700萬人你想有咩自己特色
年輕人可能唔夠100萬
仲未計d毒撚

呢個求其谷住蒙頭
鮑姐（68歲）

U記純色

鮑姐又凸又色

姐鮑

樓主癲咗 明知唔會變認真post都開

其實係唔夠膽有自己特色

G2000 得唔得

香港呢個地方唔容許有創意

時好難係著衫上有自己特色

原本都想認真討論, 一見係棋靈王開POST 就知唔使討論

屌你你咪撚開post啦

鮑姐係咪好有特色?

返工蛇緊王咁啱電話收到通知

試下係淘寶打港風,大把柒野出黎

真心想問點解會講鮑姐

請善用起底功能

( Show Blocked User - 點解要留言 )

痴線真心佩服樓主
仲開咁多post

鮑姐btw

其實而家淘寶都有個tag 叫港味
即係佢地都會想扮港女

有無一個回覆係無個鮑字

唔駛明，見到佢開post 打鮑姐就啱

要有鮑姐特色

鮑姐早晨

見到個名撳入嚟 果然
anyway 鮑姐

香港毒撚好過日本毒撚

因為香港點都要逼你出街同人交流日本嗰啲毒起上嚟真係好撚恐怖

鮑姐係日系定韓系

大陸同台灣好崇拜香港著衫架
佢地叫港風或者港仔風
上網search都好多

棋靈王想入既系

見到樓豬個名 留言都唔洗睇

不如咁講 你想要咩特色？

首先MK唔覺係抄台灣，或者你講既係而家個D MK
但90年代MK名詞起既時候係抄日本既

講返潮流，韓仔潮流就唔知點解要跟，但日本本身係有出名既設計師，帶領潮流係必然，其次係生產服裝，日歐美都有自己既品牌，自然有自己既風格，而韓國個D一向都係次級，雖然我睇唔起，但無可否認佢地有自己既產業自然有自己既潮流。

所以結論係無左自己既產業就無左自己既潮流，只可隨波逐流。

痴撚線 呢啲係咪叫網絡欺凌

Btw 鮑姐呢

剩係睇咗標題無睇人名就入咗嚟
本來仲想認真討論
點知一碌落去就見到全部都係鮑姐

樓主好慘

日本啲毒撚毒起上嚟會跳埋舞

耆齡王唔敢回post

係淘寶一搵都搵到勁多"港風衫"

本身見個post上熱門 仲想黎睇下大家討論香港有咩特色

其實好幾次都想認真回你啲post,但次次一見到啲鮑姐就知嘥心機捱眼瞓。棋靈王巴打，有無認真考慮過開過個新acc?

我都係，但見到啲回覆就唔想睇落去

鮑姐風

但係一著得特別少少，就會俾人𥄫住曬，好似見到自己踩屎咁既樣

食鮑姐先夠特色

不如我幫你開返個post 等大家有得討論下

睇你點睇「特色」喱樣野啫
以前都唔差 係後來香港人唔中意香港 要行其他地方嘅style啫
明明以前都咁正 陳百強 張國榮以前8,90年代嘅style都好呀 唔知你地點睇特色啦
附張我覺得90年代已經係好有特色嘅圖 喱個衣著到今日都仲會見到

逃學威龍係1991年
唔好同我講抄韓風

自己開完個post收左百幾個comment都唔覆任何一個

由你鍾意嘅女人嚟睇，你的確好有自己特色

上世紀90年代或之前好似都幾有特色 不論男女 唔知點解宜家變成咁

鮑組

但淘寶好棒港風啵
雖然我都係覺得好柒

捧*

魚包

形成一鼓風氣應該要地方大啲

形成到自己社區

依家我地香港都無哂自己文化啦

衣著其實就睇得出

見微知著

其實韓風=香港90s風格

係你自視過高姐
唔通你又聽過澳門風 新加坡風咩 屌你老味
潮流好多歷史因由
唔係你話想帶就帶

八頁認真覆嘅post一隻手數得哂

毒撚都係抄日本!

潮流不嬲人都係帶起 跟人係正常 好似個季興咩唔係無啦啦興起 係成班外國designer帶起 好正常姐個期人人都個個style

名牌都係 之前著balenciaga tee撘地鐵 比條supreme撚望足全程 cls 我係外國都唔會詌

屌鮑姐最有特色

鮑姐一定有自己特色

但而家d韓風 都係抄以前嘅香港 我爸媽後生年代個d

你都係開過新ac算啦

大家應該向鮑姐學習吓衣著潮流

毒撚好似都係日系
日系毒撚

你帶領驅風潮流

正想講

揾個國家同香港個地區仔比

如果香港人個個都好似你咁識食 玩鮑姐
就一定可以帶起新潮流

每日1post

留名等討論

最中意著瑩光色
然後就會比女女屌

開親post都上熱門

樓主早日拔掉重練啦，鮑姐見到你咁撚樣，好心痛嫁

因為你眼中得鮑姐

風氣呢樣野要培養

你評香港人，不如念辦法點令個潮流方向由香港帶動

明星，社區，網絡，設計師等等要團結，係要有天時地利人和

除咗開過個acc 我諗樓豬有生之年冇可能正常討論

中肯

咁細個地可以有咩特色？新加坡澳門又有咩自己特色？

依家d人整埋哂d braid/dread扮力架

再特登曬到勁黑

唔係呀，去日本旅行一睇就認得出香港衣著特色喎，個個清一色著哂TNF, arc’teryx, AJ, Ultra-boost...

問你怕未

Cls 成個post近九成reply都係鮑姐

Btw 鮑姐

鮑系